Modeldeki parametrelerin artması modelin karmaşıklığını arttırır Modelin karmaşıklığı arttığı durumlarda yüksek varyans düşük yanlılığa sahip olur
Wed Feb    GMT GMT
httpsmediumcomkaveairidgevelassoregresyonutemelmatematiCFivepythonuygulamasCBylaedd